Facebook 勁多三毛從大陸湧入來

就奇，邊有呀

Fb染紅左好耐
你屌班支那狗就比fb block
但支那狗屌你就永遠都冇事

8964天灭中共

8964佢地

youtube仲多啦